其實偽娘會唔會有男朋友？

點解approach親既都係以性為目標？
點解可以頭幾句就問扑野？
請問當我係咩？你地會岩岩識一個女仔就問扑唔扑野？
定係覺得我唔係女所以唔洗尊重？但我當左自己係女囉sor
想有男朋友 唔想扑野啊
利申 預左比人鬧gay 但我唔覺自己係 我覺得自己鍾意男先係異性戀

其實唔關偽唔偽娘事
溝女都係為左屌

知既，但一般識女仔一開始都會扮下君子甜言蜜語，但d人識偽娘就好露骨會直接講扑野

咁你想人地點溝你？不如你講下

有冇咁靚先

正常男人想approach 一個女人會點做咪做返一樣既野
唔係一黎就問鍾意點玩法

靚過佢，不過冇佢咁矮

佢好正

唔識咩人黎，介紹返？

咁把聲呢？

偽娘 唔講冇人知佢有j
Mamaday!!!

我聲都女人聲，不過好唔好聽過佢就見人見智啦，有興趣可以加tg比你聽下既

睇YouTube有聲

咁佢有冇仔

佢問我把聲姐

sor, 我話樓主把聲

靚過佢咁勁

因為我覺得佢唔靚 個樣好似中國有嘻哈個tt

喂男人呀大佬
變成咁好撚勁架啦

好勁咩... 我見過真係100%完全女人樣
不過唔係香港

態度正確
你完全表現左你內在真係女黎
不過係個D 一路怨個世界冇好男人既八婆

你咪又係男人，你就知男人用9諗嘢㗎啦
嗰啲係無教養嘅人，男女都會有無教養嘅人，點解點解樓主要一碌鳩打一船人？

其實我唔介意比人鬧八婆，反而會有快感

因為approach 我既男9成都係咁

同偽娘扑

有無諗過係你圈子嘅問題

我咁正 對我有色心好正常姐

冇計啦 我唔會去到其他圈子嫁啦

真係想聽下，留個tg?

其實偽娘同gay佬個分別係？

我淨係諗到練家俊扮女人食女

偽娘主要係生活打扮同生活方式上都偏向完全女性化嘅人群， 有時候喺精神上自認自己係心理上嘅女性

咁樓主有冇諗過變性？

olivia105, 加完講返自己係邊個，一陣改id

性冷感抖M

唔係性冷感既，只不過淨係接受到有伴侶關係既sex咁解

😳😳

想屌樓豬

你以為啦

if u can

唔係女呀

互含ok？

第一次見？

有冇諗過同返偽娘一齊

樓主講到自己咁正，想認識

可以

假膠

想同樓豬做愛互含

證明你唔明

出街問下人先啦 唔好係到打飛機

笑死 咁認真 成個a0毒男咁

講中事實?
咁係改變唔到你係醜樣事實 入番去老豆個西到啦

Sor, 身邊班偽娘朋友都係有女朋友/老婆，答你唔到

咁厹圈追求性交，你想要神交就換個app先啦
就算Twitter, IG一寫偽娘、女裝子，就算走甜都會多左奇怪人搭訕

利申：唔靚，所以無被滋擾好耐

我接受唔到又要女裝又要做人男朋友/老公呢樣野，覺得成件事好貪心。首先一個男人咁陰柔都根本保護唔到自己老婆仔女。第二想carry到女裝呢樣野 基於先天性別同條件問題，好多人都要借助雌性荷爾蒙去令自己女性化，而呢樣野會令男性性能力同性欲望下降，其實係比唔到好既性生活自己老婆。第三假如唔食既話 好多人都好撚粗獷，即係等於只係一個笠住女人衫笠個假髮既金剛芭比，一樣咁難頂，所以某程度上都幾鄙視呢種人

男人都可以有，偽娘有又有咩出奇

其實偽娘唔代表係gay
偽娘係男仔鍾意著女裝
唔代表佢性取向，更加唔代表偽娘對自己嘅性別認同係女
補充翻，性別氣質同性取向係兩回事，即係「乸型」嘅男仔都可以鍾意女仔，tb look嘅女仔都會鍾意男仔

樓主係transsexual，個人覺得同偽娘有少少分別

至於回應翻個po主題，根本無論咩性別嘅人識人都係想扑嘢

感謝科普，用中文既話我應該叫跨性別者？都好既 其實我都唔係幾鍾意偽娘呢個term

邊有可能

你覺得佢靚咪覺得冇可能

樓豬中二病+公主病
以前傾過

咁你拎你個樣出嚟比較下先
我真係唔信仲有得靚過佢

我永遠17歲 耶！

其實大把，你唔信有只係你見識少，日本大把

搵到樓主個樣了

This

係啊 我都聽講過有人擺左我上網 邊個咁衰啊唉

其實你經歷既係所有女性都經歷緊既野
不過可能你識人的圈子/知道你是偽娘就連門面功夫都省了

好多偽娘/trans朋友都好靚，好中意幫她們影靚相

呢個cm好溫暖

人地問一句就俾tg人聽你把聲
難怪d男人唔係想同你拍拖

sis祝你幸福

咁封建都有嘅
人地唔知以為我叫佢影棵照比我呀

傻啦 對住女仔一樣有人一黎就問你扑唔扑野
所以唔關你事 係啲厹問題